（突發）白兵講解疫苗真相 60歲以上唔打得 60 歲以下唔洗打

8:30 日本醫學家隻藥真唔真

有藥唔等於唔需要疫苗

弱智仲有人睇

智利都反映到4兄枝野有反效果

peer review又冇，50.4%個數差唔多係叫CHOK出黎咁款

白兵=垃圾Channel,故弄玄虛

條友唔撚識
疫苗用嚟減低入院率，傳播率同死亡率
唔會zero case

佢講到隻藥勁過疫苗

香港都唔係咁醫
佢做埋醫生啦

佢點知有冇引用啲咩先

你睇8:30 佢有講日本隻藥
講到似層層有晒數據

Hk 係咪用 防止cytokines storm 為主要治療方向？

科興就一定伏 唔洗諗

個feel好似D藍絲廢老channel

等陣睇

仲要post出嚟幫佢宣傳

Interferon
Kaletra
小部分用 血清

不過都係睇病人彩數

唞唔到氣就插喉呼吸機
傷左腎就洗血
再差就人工肺

白兵呢啲撚樣唔識就交返俾專業人士

你問佢research 個啲methodology 都肯定唔識
恒大應唔駛讀

有用steroid
Dexamethasone 被認為比較有效

睇落都係supportive 配啲antiviral drugs 咁 真係好睇病人彩數

直接啲講無得醫

肥人
老人
糖尿 易死

小部分人個肺爛晒
跳唔到1cm

其實大家唔好因人廢言
我只係想探討係咪連復必泰都唔值得去博

佢衰咩？ 咁岩YouTube 推比我

你記住你係生活係香港
我唔係話咩疫苗護照係正確
但我哋一般人都係肉隨針板
到有一日同你講得返科興，唔打唔可以有social life
你個時仲打唔打？

即係你覺得有得揀 好過無得揀
早知2014 袋住先

樓主小朋友黎？
呢類垃圾channel 睇少啲，學唔到野不特止仲會收錯資訊

係呀 我岩岩上中四
哥哥指教下

咁智利？

不嬲話班人為反一條友會支持科興

等於大台良比人踢爆籌錢前答應會捐結果反口,上面班人係扮盲

鬧果啲其實有無睇？定又係我唔知，我唔識，我唔理？

咩？ 你講乜？
又想偷換概念？
唔好愈講愈遠

當下呢刻你有得揀，唔代表之後都有得揀
大家都唔信政府
我真係唔知下一步佢會做啲乜

科興呢啲垃圾就唔好提

我講嘅係有用嘅疫苗
Efficacy 係70%以上

仲跳唔到1CM
小部份係幾小部分，有冇0.000000001%
出面D黃絲都唔信啦

睇左
白兵好撚廢

咪姐當日其他人呼籲杯葛選舉就係投共
大台良話選舉再無意義就係近十年屌過大台良的人都係收共產黨錢

香港人人皆是荷蘭叻,,差別只是對中共的立場

你睇我講嘢都知係行內人
我見住有呢啲人
個小部分係你老豆老母都慘啦

個channel太多陰謀論

佢算少啦好多都有reference

個個講廢但又無人講咩原因
有幾個仲你睇開世柒

你未食過屎,不如試下食先

肺纖維化絕對唔罕見

勁多5毛支持打疫苗

只反映您同叻哥其實都無麥分別

白兵講野 明就明唔明就唔明
一定要跟佢路線 唔跟就係泛粉

唔通你識
使唔使搵d武肺康復者做個訪問？

不過都神奇，點解咁少康復者接受采訪架呢

Ground glass opacity

其實我身邊識3個康復者 乜事都無

你就弱智，俾曬証據叫你地思考都要屌

差多人反都未講到一樣條片講錯既野

所以我係小部分
對40歲以下人士可以話人零損害

咪話疫苗係減低入院率 死亡率 傳播率
佢都無提

佢唔提
疫苗係佢口中緊係無用

英國就係計左數
疫苗接種率到一個程度
Just a flu
因為重症會少症好多，醫療開支會少左好多
就可以reopen個社會

咁除左你驚既社交限制
40歲以下有咩原因要打？

訪問會係屬於qualitative study

但後遺症用 quantitative study 比較適合

希望你明

屌 又係純吹

佢個logic冇錯喎，用返你講嘅説話嚟講，當年2014年有得袋住先，唔代表共產黨之後會再俾機會香港人，咁我地搞抗爭嚟做咩？你駁唔到就唔好話人偷換概念。

無話一定要打
你可以唔打

逼你打個個係政府唔係我

人地有埋藥名 有埋數據 睇都未睇又話人吹

雖然我都唔信有藥咁勁

袋住先係集體決定

打疫苗係個人決定

當時嘅政府用今日嘅政治環境都唔同啦
個時都叫有得拒絕
依家就....

兩件唔同既事 唔同情況 唔同考慮 基本上可以話完全無可比較性 咁都要拉埋一齊講 cls

你記住你係生活係香港
我唔係話咩框架下普選係正確
但我哋一般人都係肉隨針板
到有一日同你講得返林鄭比你揀，投白票犯法
你個時仲投唔投？

當下呢刻你有得揀，唔代表之後都有得揀
大家都唔信政府
我真係唔知下一步佢會做啲乜

agree

有冇問佢哋確診點，食咩藥，點好翻

其實講真，就算舊年真係大爆發
武漢燒屍燒到大氣層都睇到武漢上空有異常
就算意大利死人多到停屍間都無位放
美國又話屠房改做停屍間

但而家呢？
一嚟證明咗武肺，見重症已經唔難搵呼吸機
二嚟大把康復者連特效藥都無點食過，瑞德西韋醫到武肺FDA都批咗
更加有白兵引述果隻hydroxychloroquine 日本專家都試咗work
Donald Trump都話佢用過隻藥free比美國人都得

我想問仲驚乜撚野呢？

點解科興輝瑞一堆疫苗廠以至拜登咁堅持要打呢？
好簡單啫，因為洗濕咗個頭囉
你估mRNA個研究唔使錢架，間藥廠夠大
唔通唔同政府夾埋叫全世界找數丫？

都係果句丫，侵都話叫中国找數啦

咪繼續覺得疫情好嚴重，好快好似大陸咁比人玩C眼檢測，然後帶口罩入棺材

four興你當疫苗嫁？

我同意你
但我不會打
亦覺得有得揀好過冇

咪po個弱智上嚟啦

Vox呢條片講得好清楚，支肺疫苗目的係減少入院率、重症同死亡，並唔係要令人完全免疫
佢唔識就算吧啦

打疫苗就驚副作用
食藥就唔驚

正解!

唔因人廢言都唔係連登

年年都有流感高峰期
就算你防到武肺，一到11月醫院都係會爆
你覺得你睇完就識味得

連登真係多疫苗撚

你以為咁多真心膠咩
好多收錢上連登做野

睇左果啲其實有無分析？定又係我唔知，我唔識，我唔理？

補刀
香港衛生署流感數字

睇唔睇得明
睇完你覺得識就得

點撚柒解仲有人睇呢條友
真係仲衰過睇老高

個個都咁講 但都講唔到佢衰乜

白兵屌打曬全港kol
國師 熱時例外

白兵就算把啦

青山熱狗：武肺致死率得0.幾%咁低，Just a flu

疫苗出黎後

青山熱狗：疫苗致死率有0.幾%咁高，一定係毒針

阻人搵食 猶如殺人父母

又係0 post acc

youtuber勸人打武肺針前三思的都比打手公司狂攪

中四希得打疫苗咩？

成個po都有人解釋緊點解佢係垃圾，然後白粉扮睇唔到

未撚再post佢啲嘢

係呀，就係話班人睇又無睇，分析又無分析，靜係，哦，白兵，鬧得，唔洗理佢講咩

唔係呀，上面已經有好多人睇左再解釋埋啦

有幾弱智先會信一個鳩up政治嘅人 唔信真正嘅醫生

白卡兵

我剩係睇到有人話佢忽視左感染死亡率
但依家佢係講跟肯用藥就醫到
60歲以上打疫苗風險高
60歲以下好易醫

有咩錯？

咁撚多醫生 信邊個

即係因為多醫生 所以就去信一個唔係醫生嘅人？

肯用藥就醫到佢啲講法misleading到一個點

依家邊有人信
係問緊你地點睇

成日見呢啲懶係睇透世事嘅on9 講專業知識就覺得好撚好笑
係有料一早做咗醫生啦 但總有啲傻仔會信

白兵陳雲熱狗fans實信 因為佢哋智商普遍都低啲 又多廢老fans
正常人無乜點睇 因為根本一見到就知可以skip

你都好似藍絲廢老

講得清晰有條理，有咩問題

想問下有幾垃圾解釋下
你有證據證實啲資訊係錯攞出嚟睇過？

袁國勇
（白兵咁衰踢爆佢皮下注射而非肌肉注射）

花生台日日鳩吹 唔計
何志光好野

講左咁耐都未有人講到日本隻藥得唔得
其實我同意佢講疫苗博唔過
至於日本隻藥我就真係唔識

但呢度只係見到因人廢言

你用返啲正常啲嘅疫苗嚟比
英國以色列美國都有放緩

咁祝你快D中肺炎去世啦，行內人

你打左未？你屋企人打左未？

唔入黎都唔知咁多人支持疫苗

佢唔識就咪講喇

真話連登唔畀講

COVID-19

Cases
137M

Recovered
78.2M

Deaths
2.96M

得返科興咁點？都係唔打

盲反本土KOL

Fully recovered or recovered with permanent health problem? Recover前耗用左幾多社會資源？醫院有無爆廠？淨係睇一粒數就收撚皮啦

錯，係蠢話唔比講

🇩🇪
Cases
3.02M

Recovered
2.71M

Death
78,796

德國有二百萬殘障康復者

非任何經醫學訓練嘅人講任何有關疫苗嘅嘢都唔會相信

你都識話政府唔可信，就算打咗佢轉頭又會用其他藉口搞我㗎啫。可能佢之後叫我補打科興，又或者話bnt得三個月有效期，要再打，想再打時又話冇貨

最大鑊係依一刻你以為有得揀，但其實由頭到尾都冇得揀而你係唔知

疫苗值唔值得打 睇數據咪得
以色列全民打BNT
一打完之後感染人數有明顯下降 即係有用囉
其實國家打科興仲係控制唔到 咪即係無用

HCQ有做過測試
有用HCQ仲差過無用HCQ
投稿o個個都覺得無用撤左稿
死都話有用做乜姐

結果都係自說自話，白粉果然唔係浪得虛名

美國左媒真係唔好睇咁多

白兵呢類垃圾都share
樓主正人渣敗類陷家剷

咁你咪又係講唔出所謂左媒有乜錯誤

明明身邊冇乜人想打
一上嚟一大抽驚死冇得打會蝕底咁

不過我學精咗
我而家會嗌人打
打啦打啦

Why

點解嘅

醫生係咪一定啱先

冇睇條片，佢有冇quote reference 先？ Reference 係唔係content farms?

咁人人都有淺質㗎，你有料嘅話都做咗醫生啦

事實係大多數人會打疫苗 但唔打科興
而家BNT首次接種人數每日都過萬
科興得番每日三四千(連藍絲都打復必泰 叛國)

係喎，點解冇人開po屌花生台、何志光，係咪因為nobody cares

我講一講「60歲以上唔打得，60歲以下唔使打」呢個point
佢用死亡率黎比較，指出60歲以上死亡率先高，60歲以下低，所以60歲以下唔使打
但佢有無提過感染年齡分布？
以香港做例子，30-39歲係最多病例
即使得一個死亡個案係黎自30-39歲
但係公共衛生角度黎講，呢一群人就有較高既傳播病毒風險
60歲以下既人打咗，做到群體免疫，就可以間接減低60歲以上無打疫苗既人感染病毒既機會

利申：無打任何武肺疫苗

樓主扮睇唔到

白痴兵都有人睇

咪撚po上嚟呃click rate啦

有， 唔係

所以我先問隻藥咩料

mRNA人地原來係研究黎整癌症疫苗
轉做武肺只係意外發生

前提係啲確診數據冇水份

引用返樓主
「差（咁）多人反都未講到一樣條片講錯既野」

睇到
但疫苗依家安全性成疑 你同唔同意？
60歲以下唔應該去冒險打 你又同唔同意？

邊個post白兵，就block邊個

醫生係咪一定岩 同選擇信一個外行人有咩關係

難

係係係 你樓下看更都有潛質做醫生 你唔舒服佢話開藥比你你食唔食

就算佢係SQ 唔係IM 都係有效果架
而家有論文就係話用SQ打 可以減量
變相係而家疫苗短缺情況下 更多人可以接種

連登仔反疫苗架 你走啦

第一個block鳩你

但連登仔反疫苗架喎 打復灰泰都反

得翻科興係好事喎，同藍屍㩜炒係你嘅光榮

Misinformation 就要出聲
人人你唔醒咩

個人理解
佢一開頭講好多資料性既野
如果你本身0知識基礎 係會幾吸引
慢慢佢開始講到無野講
就將無既野講到發生緊咁 愈吹愈大
所以連登仔都懶得睇佢鳩UP

拉

有藥醫唔係唔打疫苗嘅原因
隻疫苗有問題先係原因
不過反正我唔會打，但唔會阻人打

佢講得出呢句已經夠戇鳩, 條友有病應該搵樓下隻狗幫佢醫

但連登仔反疫苗架喎 打復必泰都反

你唔識啲嚴重/危殆,要用呼吸機個d姐.
好翻行路真係會喘氣,因為肺功能嚴重受損.

換過角度諗，好過睇細良嗰啲

呢個真，現實係藍既就去打科興，黃既通常笑打針仲死快D
但上到連登好似平衡宇宙咁，究竟有幾多pr同五毛係到

吓？踢爆？

成日po世柒世良嗰啲你又唔block

條命係自己嘅, 有人鐘意搏命做白老鼠咪由得佢囉

唔舒服洗鬼食藥咩，訓個教都冇事啦

見到白兵呢個名就知可以上一頁

咩source
貼出來睇下信唔信得過

醫生可以錯,但錯左會因為醫療失德/失誤會有紀律聆訊囉.

我會多謝疫苗撚幫手試針

袋住先

信Deep State/反疫個班咪唔打
黃先特別多獨特派系

我唔知依個channel黃定藍，等睇完就易明。
要反疫苗可以繼續反，但唔可以否定biontech係有效疫苗

其實身邊都係唔打既多過打
呢度好似因為白兵咁講就包拗頸話打好過唔打

主觀願望係咁囉，現實唔敢講

打啦打啦唔反喇

打唔打自己決定啦，咁大個人仲要睇連登仔面色咩

我就唔打嘅，留畀真正有需要嘅人

武肺都係隻新病
想問吓行內人點決定點醫

白兵

袁國勇一早打針嘅時候都講咗佢用皮下注射，請問踢爆啲咩？

追返上面
我答左啦

不論保皇泛民本土定係熱狗毓民
本身入面都持不同意見互屌
只係保皇派有中央集權變咗可以統一口徑

咁睇落味有貴圈真亂感覺

上年仲信35+係可行嗰啲仲撚弱智啦

點解依家連登多咗人睇白兵啲垃圾

好呀熱狗

啱呀
張竹君同袁國勇講嘅野記得聽
世衛班人假假地都係專家 咪撚唔聽

通常咪舒緩病徵為主
等自己身體製造抗體同病毒打
香港而家仲叫做有錢 有埋抗病毒藥

見到有人話美國左媒唔好睇咁多
咁又算唔算因人廢言？

世柒世良唔係好野
但白兵直頭係熱狗極品
呢類人只係想世界末日, 全人類死晒
正確學名係 - 人渣

香港民主都係好落後,未做到有效協調同共識.
未傾就起晒槓.

係熱匪狗賊班賤人為保貨金收入不停派人黎做打手
你睇標題就知， 突佢老母發咩， 全部都係引你入黎屌嘅標題

紅色大字有說服力啲？
想像到你打依句野個時塊面應該出哂青根

其實冇人睇咪好似以前戴返個面具介紹av咪算囉

屌

咪L post d 垃圾上黎

即block

白兵依啲撚屌同佢口中嘅泛粉左膠一撚樣鍾意邏輯自助餐
佢自己同佢啲fans 咪一樣陳百祥上身 唔清楚唔知道

宜家用一啲強硬的防疫措施強行張疫情的數壓低，呼吸機的需求自然就減少

但強硬的防疫摺施喺以犧牲經濟為前題去維持。

想放寬防疫復甦經濟自然又唔重啟疫情，自然需要有代替預防措施。所以先要打疫苗

當然你話有藥點解唔得。藥唔喺靈丹，唔好一食就好。武肺喺有傳染性，所以病人在康復期間需要留院。留院會增加醫院壓力，疫苗以公共行政的角度自然比較重視。而且點解要二選一，唔可以兩管齊下？

咁有班人成日話白兵乜乜柒柒
係收到柯打 定係care 佢個節目內容呢?

想人類留係呢個世界既人先係人渣
人類係地球有咩貢獻?

民主邊有先進過不嬲選選下都變咗中央集權
本來一人一把聲去中心化唔係壞事
但最後都係會變咗某把聲cover哂其他聲
共產黨如是，泛民如是，美國民主黨如是

但有一個共通點，就係鬥控制媒體

所以白兵呢類極品人渣, 一定有市場
大有你支持

唔好屈 我冇睇過
我有腦 唔洗靠睇 KOL話你知點做

唔係講個香港制度,
係講班話民主至本土派系之間都係差.
對家唔岩都係檯底傾.

細良 牙石王個班咪表表者
打壓異己 自己賺大錢

唔覺有咩問題。

點睇世柒細良都衰過白兵

依個真

有幾垃圾？願聞其詳

你睇呢個post就知無可能

上面有人講
自己睇

你發表下，唔應該人話垃圾你就話垃圾

即係本身冇病痛抵抗力高即係好似牙朗大巴拿嗰啲其實都冇咩必要打
反正重症機率都好低再低啲都可能係差0.X%

連登世界入面背景係好重要
一旦個個人係乜乜專家 就講乜都有說服力
即使嗰條友推緊你去死 講啲嘢完全唔駛負責任
又正中黃屍口味 連登班人就會奶

我唔係問點醫
我係問邊個決定一定係咁醫

原來你要食過屎先知屎臭架

迫到政府出手，仲唔係有用？

又咪係將2014雨革大台style帶落去YouTube平台度

拜偶像可以有民主

幾隻熱匪狗賊又係度扮唔識互相圍爐取暖

你話屎就係屎我夠話你係一舊屎啦

又加速
天下圍攻中共
香港就快光復

邏輯自助餐
20年12月11日佢出過個post
講打疫苗會有貝爾氏麻痹症會面癱
所以唔應該打疫苗
但這隻病係會自己好返(quote from wiki)
不過同時佢又話武肺可以自己好 不足為懼

又另一次
以前講美國武肺死亡人數係比長期病患中武肺死亡人數影響 受到操控
唔應該用長期病患中武肺死亡人數代表真實數字
但最近打疫苗死幾件又強調人哋本身有長期病患

咁又戴返個頭盔先
如果佢有合理解釋我又唔介意聽嘅

你鐘意諗乜都得架, 青山班痴線佬一樣諗乜都得, 無人認同咁解之嘛

白痴兵喺連登臭哂朵, 返去圍爐咪借啲意呃click rate啦

樓主引白兵「日本專家隻藥」
你睇下近日日本爆成點先啦

佢明顯係先有「唔好抗疫苗、武肺好少事」立場
再搵證據

即係話條命係整定

又咁講
條垃圾其實唔係熱狗嚟
佢係雲粉嚟
熱青依家分裂緊架

你又有幾多人認同啊，睇過

有邊個個朵喺連登係香㗎？數嚟聽下？

尋晚屎忽痕click下白兵d舊片

味就係講緊你囉撚有咁多雲粉咩

熱狗屌佢偷國屍論述架
再加上我又唔係話佢俾熱狗/雲粉所以垃圾
我係話佢係邏輯自助餐所以係垃圾

我又唔係白痴兵呢啲垃圾KOL靠呃click rate搵食, 駛乜搵人認同

點屌條傻仔都得啦

邏輯自助餐
真心覺得呢個terms正

唔好非黑即白啦傻鳩
唔信啲鳩up佬就代表要信哂專家㗎喇？
兒登仔智商真係特別低
仲以為自己好撚串 其實on99

假如 民主黨打手 睇完呢條片應該尷尬到搵窿捐

例如Solomon yue咁侵大勝敗登

𨳒人都要有根有據㗎

先唔講白兵條柒頭
但我屋企個藍絲老豆推佢去打都唔打
你班疫苗撚講撚到唔打會死咁

白兵威脅到啲販民kol
真係垃圾
等我地課共諜劉捉鬼救港先

咁你解唔解釋到點解佢幫自己注射就皮下, 一般大眾, 甚或至D狗官注射就肌肉注射?

留留手 佢已經好慘

香港醫生有好大自主權
但佢哋有風險管理
會根據學術證據去決定醫療方案
又有可能會同其他同業討論後決定最佳醫療方案
希望你明

唔識咪俾心機讀書
唔好人講乜就信乜

白票兵

多謝你認真解答
但想知啲醫生對日本隻藥嘅comment
係正面定負面

唔認同你既意見就=唔讀書? 唔好搞笑啦
咁我相信Milton Friedman一定認為馬克思讀唔成書
Mary Midgley一定認為黑格爾係文盲

但係佢以reference去引導觀眾相信陰謀論係不可取

咁咪唔好讀囉

疫苗呢樣嘢要睇返係由咩角度去睇，以香港人角度咁緊係唔打喇，香港人防疫嘅原因係出自自身、家庭嘅角度，打咗係咁過，唔打又係咁過（香港疫情咁小事港共都搞到風聲鶴唳，唔係有人信係真係關疫情事下話？），根本冇足夠誘因吸引人去打。所以港共而家先整個打咗疫苗嘅差別對待，去增加誘因，香港嘅脈絡要咁去理解。
而外國佢哋更多係出自對社區乃至成個社會為目標咁去達至群體免疫，佢哋有更大嘅誘因去打，所以疫苗對佢哋嚟講好重要。
呢段片以香港嘅脈絡去理解我唔覺得有咩問題，不過如果用單純防疫嘅概念，佢的確忽略咗疫苗係有效降低傳播率嘅問題。

有關藥嘅副作用，其實片入面提到嘅藥都唔係新藥，副作用喺用咗咁多年後其實都摸清嗮，所以段片著重講疫苗嘅副作用而唔係藥。

如果目的係咁既話做咩要打

唔緊要嘅 想學術討論咪一齊就研究下
你想透過依幾年歷史脈絡去表達依幾年政府既態度分別
而依家政府係想透過社會性死亡既白色恐怖下令你係無辦法底下「自行」打疫苗 咁大家打唔打 我無咩意見

你講咁多環境因素同樓主改編你嗰段嘢諷刺你想表達既野 都只係表達緊兩個價值觀一個係效益主義一個係義務論 但係你又拎唔到咩野話返樓主 只係話人偷換概念 我串下你時就話叫人讀多d書 想要人講多d有質素既野先自己講好左先

又係你自己講話要信醫生嘅，叫得專家果啲係權威嚟架喎，咁你點解又唔信？

合理懷疑啫，邊係陰謀論
藥廠利益果part直頭明顯

人地早就俾人停左盈利喇柒頭

識唔識睇前文後理
你由邊句得出我話一定要信醫生呀？
同弱智真係好撚難溝通

佢自己咪解釋咗囉 on99
屌呢個post咁撚多弱智

佢咪講咗肌肉注射冇咁痛，但皮下痛啲囉

肌肉注射要用高啲劑量，皮下可以少啲

咁照道理應該推行全民皮下注射喎, 而且皮下注射比肌肉注射產生到更加多抗體, 雖然痛D, 但點解世衛同藥廠均建議使用指引應為肌肉注射而非皮下注射?再者, 點解佢唔係搵人幫佢打而堅持自己打?